當初熱刺踢斷班死賤種咪天下太平

阿里一腳踢撚死卡斯米路同拉莫斯就岩

搞笑 我地卡斯米路踢得死?

決賽冇得出

踢得死就唔係不死人啦

你當熱刺既功夫流？ 我地英超代表

踢斷拉莫4 隻狗都好

唔緊要，決賽有殺人王文尼

你見今場摩迪都上身就知利物浦就算拎冠軍都至少有兩個斷腳

過到我地羅馬先講

斷腳咪當抖下

冇左疤狗已經天下太平

真
如果曼熱肯認真踢歐聯兩隊就決賽碰頭了

讓你雙手都打唔贏啦 當我地卡斯米路廢架？

認真問 不死人出唔出到?

沙拉一拳一隻啦

拉莫斯拉低一件 卡米一腳踢落去

阿里邊夠打

無間合作 一個拉低一個打 連消帶打

阿里比拉莫斯同卡斯米路夾擊 撞到訓低 牙朗一腳踩落去

熱刺已經夠仆街，點知皇馬仲仆街

我地利物浦會用實力贏
唔洗靠旁門左道！

功夫隊永遠都柒下柒下
年年英超出曬功夫黑哨都係拎第二就知啦
佢地邊會成事

但入一球 傷一件啦

做大事不拘小節！

5月20 日新聞 沙拿將無緣世界盃 決賽中途傷出 恐休兩球季